外籍機師真幸福，一落機瘋狂與40台妹做愛

防疫破口？台籍機師遭爆狂劈40女 一下機就約「運動」

讀者X女向鏡週刊指控一名Y姓副機長，隱瞞已婚身分與其交往3年，交往期間還多次借款，最後卻被她發現Y男以此方式，同時與十多名女性發生性行為，就連疫情期間疑似無視防疫規定，一回到台灣就邀約受害女子到家中，根本是另類的防疫漏洞！

●2021台北跨年看東森！

X女表示，自己在去年 9 月某日晚間趁Y男熟睡時，解開他的手機密碼，看到他透過手機「照三餐」約Ｏ的訊息，有在外站跟空服員的，也有回到台灣用交友軟體搜索功能找的，只要願意跟他發生關係的就會再加Line，固定約在他位於南崁的家中「運動」，人數多達3、40人，每個女子都被他稱為「北鼻」，就連他落地的訊息也是群發給所有人。

證明係有料既男食女係食到話俾啲女自己同時食緊幾件唔知點揀好痛苦啲女會同情佢

標題: 外籍機司
內容: 台籍機司

我偶像

台灣最美的風景是。。。。。。。。。。。。

掉返轉令到D女沉船，高手黎

長榮都好多單...

Asian girl is easy

事實證明男人不壞女人不愛

慢慢除空姐絲襪

條link入面係美軍戰機機師
啲圖唔撚關事

只要有錢，個個都係高手

外籍應該可以去到400同經常開群p台仔太肉了

屌到ger痛都未屌夠

而家d鬼佬中文咁好既

easy

easy to fuck

關咩事，試下肥矮柒撚，個思想壞都已經挨告啦

正解，唔係男人不壞女人不愛，係因為有料俾D女愛，先有資格做壞男人